[TG毒港］連熱帶氣旋都怕左TG

新李氏力場

驚比狗咬話衝擊防線

係李氏力場定TG力場

6月到而家

成個夏天係咪冇打過風？

1次咁大把

誠哥終於繼續保衛香港，有救喇

都有一個廢八

係囉印象中好似真係無咩颱風

完全唔記得

七月尾
嗰次大交合跌入暴徒圈套掛咗8仔

淨係記得吹哂去台灣

可能太多休息風向撚吹走哂D風

係咪popo開mic叫佢唔好衝擊防線

TG力場

果日都有好多手足去法院門口等人出黎

寒流南下個風邊會上到...

天氣JJ出現

tg 不了

AT力場